[行動post] 6.9 抗暴之戰一周年

6.9香港人抗爭一周年港島區大遊行

Dresscode：彩虹衫入場，因應情況換黑衫
集合時間：18:30
因為朝早晏晝，市民要返工，呢個時間可以俾收工人士參與

17:30公佈邊區集合，18:00公佈詳細集合地點，18:30公佈路綫，請留意以上兩個channel。
請手足提早到達stand by，早到可以喺附近扮吓港豬，然後6點半一齊出現

push

推

Push

Up

tg公海：

無唔出嘅理由

出面足緊 614 三擺 你就69又擺
統一啲好 你咁分散 攞工都冇用

點解仲係港島 可唔可以趁而家改返做九龍

Will be there

Oushhhhh

仲要返工

6.9 同 6.14 都唔係罷工。 6.9 係放工行街街， 6.14係為罷唔罷工進行公投，兩件事完全冇衝突。

push左先

行動post 推

留名等睇俾人話送頭

Agger

屯門pls

實又有人話送頭不了

唔係喎，好多冷氣軍師support送頭，有靚畫面送飯增加胃口。

六九大遊行 所有野既正式開始

出去絕對冇問題
但可唔可以九龍港島兩邊搞
明知港島難走又而大圍捕 好多人都因為見到港島唔出
比多幾次機會九龍得唔得
btw 行動post 推

九龍呀屌

無理由唔出席

Lm

少左句風險自負，手足自行判斷

嗰班友要有不反當放假行街咁
先會考慮出㗎

推啊

推左先

自己區算啦好嗎

一年了

應該要下半旗

Tuesday

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

Hi Fives

Pish

Me=神出鬼沒

捉到

No arrest plz

鬼味濃

撈鬆 開房無
快樂抗爭n.0 和你打機 搶毛熱門

或者吹水
騎唔騎劫一國兩制好？

佢好似冇打地點？

推推

推左先啦
推推推

好那好笑 要就返工時間

Gogogo

推呀 我要成個熱門都係行動po呀

就放工時間抵香港人呢世贏唔到啦，過咗23條都無人可憐呀

睇下聚唔聚到人

過泥推
「反國安法」23個工會x中學生罷課平台發起三罷公投！

回禮

推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推

回收

真係滴水不漏

行動post上唔到熱門？

PR公司今日開行turbo喎

可能無用但都要去睇下掛

要重開先上得到